有無人同我一樣好失望，褲都除埋，三點等到六點，六點等到而家

以為有咩鬼哭神吟，千軍萬馬
屌你老母得個桔尿都無滴
牛屎佬你食撚屎啦
除左識睇牛佬本古惑仔你地仲識乜撚

成班廢柴

改名做主客和啦，廢柴
記得聽日準時去地盤賣飯盒食大茶飯呀垃圾

有無消息人士
真心一問真係無料到?
係唔係朝早太早起身整飯盒而家無力?

問

咩和勝和話？ 收皮啦仲話出黎行

包花生等左半日都未食得

鳩都縮埋

東哥笠水返大陸先柒 (如果真係有呢個人同呢件事)
返香港要擺返個記招先得啦

下，笠水番大陸？

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見